【大市回顧】點睇當年新經濟六粒無限寶石下場？

新經濟股六雄：閱文、眾安、雷蛇、易鑫、好醫生、小米，全部穿招股價

上市日期｜上市編號｜公司名稱｜行業｜招股價｜超額倍數｜穩中一手｜中籤率(%)｜首日表現｜現價｜累積表現

除左六粒無限寶石之外，點少得其他有大行護航既新經濟概念股

送多隻

結論：各位ching買新經濟概念股之前自己睇路

日清

一字記之曰.....媽咪麵

麵神手套

Push

彈指之間市價蒸發一半

無眼睇